★等支爆仲慘過等2012世界末日果粒乜鳩行星！

說好的3000年公轉一次的星星呢？

行到土星附近突然龜縮！已逃走

買定牛餐肉

why U come?

MY BOSS IS WATCHING YOU

又係互含post